曾經的帝吧，也就是百度李毅吧，是中國自由主義者的聚集地之一。如今變成小粉紅樂園，實在是不勝唏噓啊

在習包子上任之前，帝吧即百度李毅吧是中國大陸自由主義者的聚集地之一，裡面主流觀點是比較反共和無政府主義的，膜蛤文化也是最先在帝吧的吧友中流傳的。當時的李毅吧裡面還有不少國粉，對毛澤東是經常直接用臘肉稱呼。網友之間還互相祝對方下輩子投胎到美利堅，吧裡面還有一句很精辟的語錄：台灣人是美國的狗，中國人連狗都不如。
後來習包子上任以後對這個貼吧進行了好幾次的人口大清洗，不少老李毅吧吧友都被永封ID了。如今這個貼吧變成了小粉紅的樂園，小粉紅用這個吧當基地來翻牆霸凌港台人。真是不勝唏噓啊

知乎都係同樣命運

希望連登唔會係咁

百度貼吧入面比較親自由/親西方既貼吧係：太平洋戰爭吧、美軍戰士吧、西方世界吧
結果太平洋戰爭吧、西方世界吧兩個都被完全剷除封吧，美軍戰士吧轉向低調
支那國真係冇撚得救

貿易戰吧，特朗普吧，經濟吧，全部封曬

居然無人講魔獸

哲學同歷史吧以前都係，不過以前會講野個啲依家收晒聲